路人影相咪由佢影

記者朋友都係咁影，路人又係咁影，屌得幾多個姐，反正都full gear左，前線都識自己遮晒樣啦，分分鐘個鏡頭cap到重要畫面救命呢

真係唔想人影一係be humble，教下人點解唔好影囉，勇武唔一定對咩人都上晒火，形象工程都要同時做

利申核彈都唔割，黑警死全家

好聲好氣啦 唔好屌街坊屌咁大力